今日見左兩份工，你問我答

冇人想知 收皮先

無錢開飯啦